// LEVEL 2 ( MEDIUM )

export const questionList2 = [
    {
        question: "Quel mangaka est à l'origine de My Hero Academia ?",
        options: ['Kohei Horikoshi', 'Eiichiro Oda', 'Kirei Hokashi', 'Mina Kagami'],
        correctAnswer: 'Kohei Horikoshi',
    },
    {
        question: "Comment se nomme le personnage principal de Vagabond ?",
        options: ['Musashi', 'Momochi', 'Matahachi', 'Baiken'],
        correctAnswer: 'Musashi',
    },
      {
        question: "Comment se nomment les entités que chassent les exorcistes dans Jujutsu Kaisen ?",
        options: ['Les fléaux', 'Les fantômes', 'Les shinigamis', 'Les démons'],
        correctAnswer: 'Les fléaux',
    },
    {
        question: "Comment se nomme la forme démoniaque de Griffith en tant que God Hand ?",
        options: ['Femto', 'Conrad', 'Ubic', 'Void'],
        correctAnswer: 'Femto',
    },
    {
        question: "Quel arc précède Marine Ford dans One Piece ?",
        options: ['Impel Down', 'Water Seven', "L'île des femmes", 'Dressrosa'],
        correctAnswer: 'Impel Down',
    },
    {
        question: "Quel est le fruit préféré de Ryuk dans Death Note ?",
        options: ['La pomme', 'La poire', 'La banane', 'Le kiwi'],
        correctAnswer: 'La pomme',
    },
    {
        question: "Quelle est la particularité du Blue Lock ?",
        options: ['Il ne forme que des attaquants', "Il n'y a pas de gardien", "Il n'y a pas d'arbitre", "Il n'y a qu'une cage"],
        correctAnswer: 'Il ne forme que des attaquants',
    },
    {
        question: "Quel groupe de 5 basketteurs est considéré comme invincible dans Kuroko's Basket ?",
        options: ['La génération miracle', 'La génération prophète', 'La génération divine', 'La génération sanglante'],
        correctAnswer: 'La génération miracle',
    },
    {
        question: "Dans Attack on Titan, quel est le mur le plus à l'extérieur ?",
        options: ['Mur Maria', 'Mur Rose', 'Mur Sina', 'Mur Eldia'],
        correctAnswer: 'Mur Maria',
    },
    {
        question: "Dans Fullmetal Alchemist, qu'est-ce que Edward Elric a sacrifié pour ramener son frère ?",
        options: ['Son bras', 'Son œil', 'Son cœur', 'Son épée'],
        correctAnswer: 'Son bras',
    },
    {
        question: "Dans Dragon Ball Z, comment se nomme la fusion entre Goku et Vegeta ?",
        options: ["Vegeku", "Gogeta", "Gotenks", "Broly"],
        correctAnswer: "Gogeta",
    },
    {
        question: "Comment se nomme le rival de Sacha dans la première saison de Pokémon ?",
        options: ["Régis", "Pierre", "Ondine", "James"],
        correctAnswer: "Régis",
    },
    {
        question: "Dans Dragon Ball, quel est le vœu exaucé par Shenron lors de la toute première invocation des Dragon Balls ?",
        options: [
          "Obtenir une culotte",
          "Devenir immortel",
          "Ressusciter Raditz",
          "Obtenir un nuage magique"
        ],
        correctAnswer: "Obtenir une culotte",
    },
    {
        question: "Dans l’Attaque des Titans, qui est le chef du Bataillon d'exploration au début de l’histoire ?",
        options: ["Erwin Smith", "Levi Ackerman", "Armin Arlert", "Reiner Braun"],
        correctAnswer: "Erwin Smith",
    },
    {
        question: "Quel est le véritable nom de Kenshin dans Kenshin le Vagabond ?",
        options: ["Himura Battousai", "Shinta", "Takeda Shingen", "Hiko Seijuro"],
        correctAnswer: "Shinta",
    },
    {
        question: "Dans My Hero Academia, quel est le nom du père de Shoto Todoroki ?",
        options: ["Endeavor", "All Might", "Dabi", "Shigaraki"],
        correctAnswer: "Endeavor",
    },
    {
        question: "Dans Tokyo Ghoul, quelle est la couleur des yeux des goules lorsqu'elles activent leur pouvoir ?",
        options: ["Rouge et noir", "Bleu et jaune", "Rouge et blanc", "Violet et noir"],
        correctAnswer: "Rouge et noir",
    },
    {
        question: "Dans Fullmetal Alchemist, quel est le principe fondamental de l'alchimie ?",
        options: [
          "L'échange équivalent",
          "La transmutation absolue",
          "Le flux vital",
          "La magie ancestrale"
        ],
        correctAnswer: "L'échange équivalent",
    },
    {
        question: "Dans Bleach, quel est le nom du bankai d’Ichigo ?",
        options: ["Tensa Zangetsu", "Kyoka Suigetsu", "Hakka no Togame", "Zanka no Tachi"],
        correctAnswer: "Tensa Zangetsu",
    },
    {
        question: "Dans Tokyo Revengers, qui est le fondateur du Toman ?",
        options: ["Mikey", "Draken", "Baji", "Hanma"],
        correctAnswer: "Mikey",
    },
    {
        question: "Dans Demon Slayer, quel est le démon responsable du massacre de la famille de Tanjiro ?",
        options: ["Muzan", "Daki", "Akaza", "Akazan"],
        correctAnswer: "Muzan",
    },
    {
        question: "Dans Black Clover, quel est le grimoire possédé par Asta ?",
        options: ["Grimoire à 3 feuilles", "Grimoire à 4 feuilles", "Grimoire à 5 feuilles", "Grimoire sans feuille"],
        correctAnswer: "Grimoire à 5 feuilles",
    },
    {
        question: "Dans Naruto, quel est le vrai nom de Pain ?",
        options: ["Nagato", "Yahiko", "Konan", "Obito"],
        correctAnswer: "Nagato",
    },
    {
        question: "Dans Code Geass, quel est le vrai nom de Zero ?",
        options: ["Suzaku Kururugi", "C.C.", "Lelouch Lamperouge", "Schneizel el Britannia"],
        correctAnswer: "Lelouch Lamperouge",
    }
]